［和理非］聽日0730一齊帶個喼搭地鐵啦

如果你係和理非
唔理你罷唔罷工都好
想一齊參與不合作活動
但又唔敢拉手掣/阻車門關閉
而家有個好方法

聽日 8 . 5 0730
帶埋個喼搭地鐵
一人一喼
每卡地鐵載客量都一定減低
如果你想做多啲
就揹多個露營用嗰啲35-60L ge backpack
放啲吉水樽係入面
咁就又輕又大舊

大家出多一分力

8月5日全民罷工

Sorry for 1999

Pish

Push

推

好人一世平安

5 大訴求
缺一不可

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

推俾所有人睇

我無野講

推俾全部和理非睇

好易畀人mark

大西北既牛牛全部同我入哂黎！！！！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

唔敢衝唔敢拉手掣 就帶個喼阻住車廂啲位

上星期有人拎刀亂吉人，我都係咩個背脊書包 翻工安全D

今日最高氣溫係咩？

百佳定惠康買餸平？

仲可以用助行架

Tko好波

有人話會有白衫打人

聽朝帶喼搭地鐵做盾呀